[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (19)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

唱乜

Foul許志安啦屌

尷尬...

尷尬

笑死

廿碌歲

叫錯左

其實我覺得幾好笑

handsome

miss 火火

媽啊 佢好7啊

你講完就覺得好似

許志安搭的士啦

poki2.0?

剩返果幾個
係嘛就係刪走果幾個？

薩利亞音樂

呢個個樣幾ok wor

Miss火火

梁美芬

上round應該要播啦

雖然樣衰
但係我覺得佢幾cute

仲要等到最後

點解臨尾呢幾個好似都係畀人cut嗰堆

viu班人係咪無錢買眼鏡？

真心樣衰

九龍灣陳曉東？

唱歌真係得mike mc hugo係較突出
佢三個係比人感覺已經係歌手

June 唔係女人名咩

差啲唔記得有個鐘

陳曉東 vs 梁美芬

九龍灣陳曉東

敲鐘真係敲左

原來有人敲

邊撚度陳曉東呀

敲鐘唔係退賽咩

柒版

好串

做乜9

似張振朗多過陳曉東wo.......

我覺得John Mak 係op冇嗌口號唔代表啲咩
我有fd深黃都冇嗌 佢話啲人嗌到似玩咁
同埋係主題樂園玩緊既時候嗌好諷刺 大家唔同睇法姐

開心舞？

好仆街

屌好柒

整咗容ver.

邊個知？

我有睇聲林 但唔記得佢

旁白

旁白君又貪玩

rehearsal 敲先係

So cheap

賤嘴到

下 點解要爭

屌

旁白又串人

本人囉

聲林係咩黎

佢冇入

之前marco 都撞左 大陸比賽， 佢情願參加香港viu比賽

幾靚仔喎呢個

佢都姓梁

台灣個個
我淨係記得gail

June好有蔡健雅feel

聲林台灣架

個旁白邊撚個 有冇樣睇下

瘦左好睇左啲

後生版阮兆祥

咁有咩好講姐

好鐘意旁白君

單講唱,我覺得許志安好過佢

係咪又多個本人上水

viu不嬲都係咁架啦
節目嘅野睇下就算啦

想聽下啲廣東歌多啲

Gail

花姐error遊第一季有佢

ig: samm0123

21嵗？

實入啦咁cutecute

佢又唱又空白格
好想同edan比較

我覺得是髮型嘅問題

Eric kwok又嚟

真係好似梁美芬
笑果陣仲似

收嗲啦支那君

會唔會真係有關係,佢跟呀媽姓

有少少似唱得嘅羅莽

好撚慘

iron man

屌
如果3個都紅就好慘

會笑到仆街

屌 做乜鳩姐
又唔想要又要禁下貪過癮

究竟eric kwok 想要咩人？
佢淨最多位

花姐無資格話人

iron man似係驚死mcc唔求佢 佢就焗要
即刻熄返燈

真係唔知羅莽唱歌係點

個四眼仔好礙眼

旁白同九龍陳曉東有牙齒印？

Mcc 好可愛

Eric kwok究竟要咗啲咩人
成班repeater?

Oscar tong ?

係唔係入住請敲門都有佢？

支那君都上神台

套今晚打喪屍好撚爛
仲入左場睇中哂伏

成功爭取

you got it

上年狗毛真係有住院都俾佢串啦

佢似閔大人多d

期待佢組復仇者聯盟

應該冇

梁美芬 好撚似

都幾唔尊重參賽者
撳左燈又唔係要
唔好笑囉

好似dead rising

要一隊復仇者

到底係cult定爛

同意
邊忽似陳曉東

戇鳩鳩

諗起上季有個俾兩組彈哂鐘
最後foul咗
但其實幾正的

係 雖然冇睇佢表演
但成日啲鏡頭影去後台都見到佢係到扭黎扭去
成個薑檸樂咁 俾返胡學軒我

頭先個個叫咩名？

不推文呀，上左熱門

不推呀

june

好多人覺得似梁美芬多啲
我都心感認同
真人冇咁似

又講胡仔一陣又比人鬧

俾返Howell 我

9成不推文都上到

咩事 點解佢叫支那君

唔撚係以為咁係節目效果下話？
屌你老味，又要硬食又要懶好笑，接收左又要扮大方

上季條友叫班仔玩微博

howell幾靚仔

鬧咩 冇追開

今集幾好笑冇咁悶

係囉，碌碌下熱門見到個post

Howell

幾時到jonathan

想睇Oscar tong壓軸出場

至少真靚仔 好過大王
仲有暖男 好想睇佢表演

same

仲要停fb直播繼續喺中國網做直播
完全唔理香港人d留言
垃圾

你們來看啊～

真係呃得下人可以洗下底

JJ~!

JJ

究竟佢可以點造星

串得起

原來有件咁既事

圾撚圾 躝啦
講野又有口水聲

電競都唔收佢

jj其實幾靚仔

Mc有冇比旁白屌

上次表現又真係串得起

下

Oscar tong> Sunny

屌態度

冇mc咁囂

佢係咪又得罪咗viutv

冇乜感染力

rap 得一般

仲有final後台兩邊都有直播
佢急急腳熄fb focus支那app直播

上次邊個唱呢首歌
唔記得

viu又嚟抹黑自己唔鐘意嗰啲

又係國語

Miss chan chan係咁推畀人

好似上次正啲

Derek Ho唱得正啲

好一般

大家記住
Mr炎症已經將性格問題的下限無限拉低

佢個樣好似大傻

屌你老母係咪唔識唱廣東歌架
中國好聲陰呀而家

Derek ho

上一次好d

寶物沉歸底

Derek BB唱得有力好聽好多

態度哥係咪未出？？

好靚仔喎

吊 蝗嘉爾

啲英文好難聽

明明Sunny應該入

唔好聽

蝗嘉爾ver

大口

佢係MK那種靚仔囉

嬲豬

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

乜鬼野態度哥

唔夠爆 返屋企啦

抵死啦

真係唔覺wo
Oscar Li

真心咩 佢叫靚仔？

係馬天宇

想睇mc同jj一齊表演

洗唔洗閪到咁

師兄驗下眼

rap 得一般
今次唱又甩底甩也

呢個明明係香港比賽呀
一個二個都唱普通話

唱得？
好撚難聽wo

可以額外表演埋跳舞咁好嘅

遠睇還好

屌 又幫

強尼真係算幫到佢盡啦

佢跳舞嗰陣啲表情....

咁都得 拉票表演

Derek ho 唱得正啲

Derek ho真係好睇啲

躝啦 中二病

點解要幫佢

我都唔明點解要幫

唔公平囉
點解佢可以有再拎分既環節

我係火火同iron man就熄燈

On9

屌 夾埋架？咁樣幫佢都有

強尼幫到出晒面

唉，嗰嗰都國語，屌屌屌

近期廣東歌廢je, 咪唱番以前d廣東歌

Derek Ho

點解唔跳舞

我唔覺串。其實個節目想點，有自信又唔得，無自信又唔得。收皮啦旁白撚

表演完左嘅表演又計?

好有型呀

屌又係咁

公平咩？

又幫參賽者
佢自己揀齋唱歌 唔show舞技 最後入唔到係佢問題
宜家咁樣保送佢

Oscar Li so cute cute

火火額頭係咪痴左野

Derek BB都跳得架

你副眼鏡呢？

咁其實係火火開口先

笑到仆街

最尾

強尼咁你又幫佢？
屌你

幫得出面過rain o

Jj 要同cotton 同組

公平咩 幫到出晒面

救命 又要等

強尼好煩 做主持就咪撚咁多嗲啦

真係幾似華仔

強尼又管唔住自己把口

我中意

真毒撚

公平咩

認同，但可能佢個樣太認真 比人既feel可能有啲凶

好悶

改名全民造馬啦

旁白君啲對白愈嚟愈抵死入肉

邊到似劉華

但佢又講得啱喎

做咩個個都話佢唔靚仔

我諗強尼可能個個都有幫口
但大部份cut咗冇播啫

側面似

個鼻幾似

乜撚嘢衫嚟呢件

呢集又係悶悶地....

好似kenny

幫完人又話人囂，咁咪幫啦

換左件衫唔同曬

花姐又燈

以為佢要唱劉華首再會了

呢個記得佢上round隻歌幾好聽

側面

點解我覺得佢有d似kenny

個鼻

佢成日幫口 都救左唔少

超出左主持做嘅野

因為真係唔靚仔

好唔公平做主持應該持平啲

廣東話

我都係

Dup低頭個樣似

終於廣東話歌

終於有廣東話歌

佢好似唱聖詩d歌

又唱唔到低音

真係悶左啲

廿七歲那日不要臉........

性格差 死罪
即刻黑面嗰下

廁所位

我訓著啦

屌 邊忽似24歲

靚仔？仲想講佢樣柒

首歌好有許廷鏗係tvb既歌feel

超悶 help

邊間教會？

真係唔掂

Mcc

屌你
梗係啦 成4點幾啦
係人都眼瞓
你放第一個表演就唔會咁啦

寧願重溫上一集

lokman

咩事

Jerry打喊路

好mean

上唔到高音

都係果句啦，佢唔清楚自己角色係主持定評判

miss Chan Chan 講野好正

佢大叫

真係好眼訓。。。

先唔講首歌悶唔悶
佢係落唔到去低音
到底寫歌時有無考慮呢樣野

悶

好似好多都唔岩音

把聲唔穩

大學sing con level

認同 我都想話佢柒

本身首歌就零起伏

係悶

終於廣東歌，但係...好難聽

係喎 無咩大將之風

唱得好差

其實佢上次都係朋友寫

印度lokman ? 定真lokman?

高音低音都唔撚得呀屌

呢啲歌除非你把聲好吸引 但佢又唔算係

黑面嗰下真係將佢個格表露無遺
復活區大把人值得過佢入囉

好mean 咁夜先表演有咩計 有時真係words hurt

同周柏豪有咩分別

Andrew 打喊路

邊間教會

唔止悶
仲有d難聽

啲音係走音邊緣

Next啦，好廢

你終於睇Viutv

似嚟宣教

梗係真lokman
man bun加埋副眼鏡

比賽呀大佬
搵方向就唔好阻住啲位啦

打晒喊路

Jack會唔會聽到MissChanChan話要叮佢架，好大聲!

係幾靚仔嘅

條魚老是常出現

屌點解條魚仲有鏡頭架

表演打拳可能仲正

仲話拳手

屌個小雨又攬身攬勢

小魚係人都攬既

終於完！
終於小組

oscar tong

呢d 老套說話姐

條魚抽夠水未

係
老奉要俾佢入既咩

正常人類 但一定唔係靚仔
話佢靚係咪無眼鏡

講唱歌
mc高幾班
不過啱啱一段仔跳舞 其實jj唔差
純跳舞黎講應該不及繼文augues

條魚收皮啦

俾返Aiden我呀

oscar tong同肥仔rapper要聽日先有

Wallance入唔入到

屌 又雨僑

重新參與

下一集有oscar tong

預告見唔到OT企復活區既
唔係有人揀呀

下 mirror 又玩？

識貨

幾時有得睇姜b

又雨橋又Oscar Tong

等Oscar Tong 等咗好耐

下!!!!!!!!佢入咩？

壓軸

終於有mirror

花姐又想點

唔記得咗佢仲未出！！！！

只要炎症唔入就得

如果mirror 又參加比賽不過輸咗咪好柒

oscar tong 入到

好緊張，最後幾個位

萬眾期待oscar tong

好期待Jeremy. 佢進步好大

重點要在最後出場的

因ton

屌我知點解mirror要出返黎啦
因爲真係悶到仆街

係咪想重組mirror
最後一二季最好既入mirror

其實官網都預告咗
48強之後又變番60強

唔知炎症條死八婆聽晚又會有咩講

成件事根本on9
又係節目效果
唔撚理班仔

個樣好似死老豆咁

眼鏡 look 好正

第一round foul兩件

未見過花姐著得咁斯文莊重

咁一季D囝都好慘

唔撚係掛

之前mirror喺903接受訪問嗰陣自己爆左出黎會再玩

終於明白
到依家都冇乜邊個特別好

Welcome to the viutv
我係你地既主持KENB

foul咗邊兩個

之前報紙都有講
用呢招黎引人睇

叫春
仲有對住自己ig打飛機

入mirror冇運行

好擔心輸咗要退出

因ton仲有冇得喊住晉級

同波仔COTTON入三甲

真

屌 唱抖音個啲撚樣應該踢走佢啦
咁撚中意大陸野 唔撚去大陸參賽

應該唔會退 但輸左好柒

佢地未比賽已經有同記者講呀。

foul係gimmick野定係無得再做error呀

真係入error好過.睇下肥仔食花生食得幾開心

stanley快d走啦

Condom mirror

2隊都唔好搞啦
自己開隊新咪算

仲有冇得講金句

寧願睇多幾次花姐error遊都唔想追mirror go

無悔…

Error首新歌都好聽過mirror 三首

尋求無悔真生活 路漫長也靜候

Stanley 大隻 其他才藝……

mirror go都好睇呀，我幾鐘意

仲開隊新mirror真係收得皮

第二季唔多掂

agger 我們不碎

好聽
利申Error打手

頂

加人會開心d咩
唔想搞衰本身個2隊

其實依加mirror真係唔少冗員
競爭下 重組可能仲好

第一季追咗幾集之後睇到想瞓覺
第二季多咗d fans直頭冇興趣
似圍爐節目

有啲集數睇睇下訓著咗……

睇左半集真係想stop,跟本千奇百趣feel

我buy 呢個講法

我覺得係d綜藝橋段唔得，但佢地之間既默契係ok

點解細貓會唔係MIRROR

睇完error 遊
Mirror Go 真係不了

驚閪咩今年果班悶撚到訓著

張gif有聲

但唔該唔好搞error

啲廣告都唔係十二個拍啦
搵啲賺到錢嘅人入去先係正路

agger 加人真係會搞死原本兩隊

因ton狙擊手

節目組睇唔睇到啊！

今屆個個樣柒都話想入error
唔好搞error啦

搞mirror 好了
Error 4個就夠

ERROR真係4個夠晒
反而MIRROR要換走D人

好想知

個個當入error好易好似睇唔起咁
Error明明高質

第二季啲廠又悶又cheap
直接全集外景體驗生活仲好啦

琴日喺op見到howell

應該暫時都唔會搞error
但唔排除完左個show會加人

唔係個個都可以好似佢地咁kam得黎咁好睇架

無Stanley?

有集夜晚入去韓國遊樂場我睇完都唔知自己睇左乜

Hugo

認同

Tiger都似唔係好想發展咁

hugo 好野黎

Frankie好似都係得一年合約

但佢好似算多fans 同埋有時會痴埋佢地拍廣告

其實error係好鮮明喎 而且各有所長

但佢有廣告喎
早幾日喺百佳見到

error要食蟲食屎
唔係咁易

好靚仔啊Frankie

我覺得mirror 最大機會比人踢走係alton tiger

仲要拍節目拍到入醫院

一個節目入兩次醫院
仲玩到敏感 玩命

喜茶撚如果唔係長約點會有男主角做

開隊新等於攬炒，今季哩班俾人認識下選完走啦。

今年真係好麻麻，無邊個突出
唔好再開全民造星啦，mirror 都未捧得掂

跳bungee jump嗰啲都冇乜野,
poki玩蜜蜂嗰集真係respect

係193成日話要食屎
仲要處女屎

感覺viu都冇依個精力冇資金去搞兩隊偶像男團

tiger娛樂風雲好重戲份
應該唔會掛

點解viu會咁窮 無知一問
咩都話無資源 但全問造星其實都幫唔少收視啦

開套女版

viutv係誠哥架喎
你問誠哥點解窮

入男團簽一年? 已經約滿了?!

睇女感覺差啲
之前美選dna同華麗之后都麻麻

係楷仔先啱

窮撚楷仔

error極高質，唔係純樣衰而入囉好無，尻尻地

我覺得肥仔應該有三甲 好在而家都有啲job撈下

error好過mirror多多聲啦
mirror有啲整容樣有啲又塊面化到白晒唔知男定女咁

肥仔決賽果晚同姜濤d表現係top2黎既
其實error發展真係算係唔差

其實套娛樂風雲有幾多集？好似播咗好耐

tiger後生 可塑性高
除咗娛樂風雲嚟緊仲有排球劇
唔覺得佢會被踢走
反而lokman同frankie出年冇劇加上年紀
可能會另尋發展

痴線，error 唔係阿豬阿狗都入得囉。睇error 遊就知要有無比既勇氣

肥仔個定位error適合d
入mirror 反而阻佢發展

好似有差唔多100集

agree

處境劇 有錢就繼續拍
聽日果集開始加三個阿姐級入去㖭
有排做

193曱由上身搞到敏感

lokman唔係開咗狂舞派3咩

袁富華、李麗珍話就快拍完。

上年拍的電影，點解仲未上?

其實frankie入咗mirror 咁耐有冇唱過歌

佢自己有約姐之前

港產片遲上多數係大陸審批問題或者同院線傾唔掂檔期

好似好少 但我幾鐘意佢
善良小白兔

愈來愈上鏡
但唔識奶鞋底所以無運行

強尼應該大部分都有幫口
條友黑面之餘
仲要幫完佢竟然問miss chan chan點解唔㩒
佢覺得自己個表演完美？
定覺得其他兩個導師唔啱佢？
雖然唱得可以 但真心唔抵幫

好撚悶
放棄了

頭先ah lu開 live 唱開始戀愛
Ah lu 版令人耳朵懷孕
波仔版令人耳朵流產

岩岩睇到大王自嘲自己係28座大王既片

Tiger總係令人有種覺得佢無心留係mirror既感覺
如果lokman走左 成隊mirror綜合實力一定跌撚到仆街
無人識講野

老老豆豆
其實我期待左Oscar Tong好撚多集
點知就放最尾
唔知係咪真抽籤

邊度睇到？

唔記得邊個造星仔仔既IG story
JohnM 定 Mc 定June

lulu真係唱咩都好聽
唔想佢咁快foul

導師揀JJ唔揀Derek真係屌出聲
唱同rap Derek好過JJ好多啦
表演又夠力水
Derek仲要跳埋舞
JJ一個step都冇
就算even講樣我都唔覺得JJ好過Derek
班導師真係

JJ嗰表演好難睇

Iron man同火火聽到都唔熄佢燈

尋求無悔真生活

聽完阿lu唱真係想開始戀愛
諗起波仔版打冷震

好想睇

冇記錯佢地話許志安有啲囂所以冇禁
反而呢條友唔囂？
應該係保送嘅

大王IG勁少相
好多都係中學既相

真心許志安唱得真係唔差

態度已經差過Derek好多

lulu好正

JJ跌晒watt囉
同一首歌derek真係唱得好好多
擺明火火同Eric一早mark定要佢啦

今年星2真係悶到仆街，唔係睇到想瞓，就係睇完都唔記得自己睇過啲乜！
先係評判亂尻咁揀人，而家連JOOX都係痴Q線，頭3名youtuber玩晒，方塊酥鬥緊東門yeah

屌個柒版許志安抄龍志權 人地自己改廿碌歲 你改一粒字變廿七歲就當自己野收皮

完全唔好睇
抖音對youtuber

但睇佢ig啲story係黃既

同一首歌 derek ho
唱得熱血d 同power d
感覺derek ho 認真對待比賽
係好想番入去再挑機

改左miss chan chan同miss火火咁囉 好彩冇因為而入左

淨係睇造星會以為佢係成熟穩重果啲黎
但係原來佢咁搞笑
有時仲會笑到成個細路仔咁
次次睇live都睇到唔捨得訓

話說小魚 godric zelo 都係大學同學

差個樣。只係大家唔講

godric完全唔似記者

正常啦 個節目仲做緊頭兩round
觀眾都未識哂佢地又無啦啦搞投票
除咗本身已經有fans base嘅youtuber 又有邊個可以排前

認真 真係會轉人？
咁如果轉左人 foul果個咪無野撈

做綜藝同拍劇

都話哩類投票唔計實力，一定係KOL贏。

咁想單飛果啲咪會hea做博foul？

Diu咩料啊 又係Boris

Godric好正，追翻佢寫以前geh野

屌 起一起Laurie底
佢以前啲女朋友都係整樣既？

許志安唱我們嗰陣以為EASON唱 把聲似到

無自己唱腔

佢嗰幾句27歲好核突呀，唔啱音又唔好聽，唱出嚟完全係自殺

Viutv介紹好特別: 「第二回合進入最後階段，有態度Rapper賀嵐、上次慘被剪走嘅有米空少雨橋、喺其仔比賽贏過姜濤嘅Oscar Tong、同埋壓軸出場嘅靚仔Dancer Jonathan，最後四位出場嘅參賽者能否戰勝手緊嘅評判突圍？」

唔齊人

好期待贏過姜濤嘅Oscar tong

琴日睇佢個表演
就好似望住許志安唱歌
但係係esaon 把聲
個感覺好奇怪

如果佢同Derek決賽有得番去表演下就好啦

講真佢唱得唔錯 可惜個樣

絲襪版許志安

Tiger 睇佢表演跳舞都好落力，同造星2一齊跳嗰隻前傳幾好睇

全城期待oscar tong

一陣又cap連登彈滿成個mon

咁撚串

呢個應該無

條友係咪同垃圾炎症好fd

唔想睇佢
Skip 左佢到Oscar Tong

好撚串

Oscar唔入既話罷睇

未紅都咁串

有口音？

駛唔駛sosad icon都打格

只係理自己fans就夠的話你做咩星

咁你又黎比賽

又係呢啲做自己論調
好煩

花姐星座撚嚟

我追星一定唔會追個串柒柒嘅
又唔靚仔憑乜

關咩鍾唔鍾意乖乖仔事
柒唔等於有性格囉

半放棄
Miss左1-2集都冇重溫

唔怪得咁鐘意星座撚

星座撚二號

同stanley 好夾

我淨係知你去錯節目

態度

淨係識rap
得一招實紅唔到

佢話唔應該人做乜佢做乜係無錯
但係佢真係好串

原來花姐都係星座撚

Miss Chan Chan 幾好
得佢一個比反應

冇人知佢咩名

好似馬米

走啦 肥仔

邊個嵐哥

圍爐表演

炎症啱啱出片話自己一個月無出門口 對鏡頭恐懼

真係好咩...樣又衰態度又閪

態度 不了

收皮啦扮可憐

erickwok咁直接

啱吖淨係肯做自己想做個樣
你係有缺點要改吖嘛
咪做佢自己過世囉

口齒唔清

我真係麻麻地rap

死開啦
呢d係真心討厭
唔關態唔態度事

Rapper real

咁咪好 唔污染大家眼球

咁唔想改咪返去underground

好認同佢

好peaceful

咁你上黎參加呢個比賽做咩

好尷尬好難睇

Mean but true

我反而覺得佢rap得最好

係好peaceful

佢知唔知自己嗡乜撚野

佢好矛盾

收皮啦
咁仲拍片

Eric Kwok

等oscar tong

“Un”derground

中文又講唔好 英文又唔掂

Oscar!!!!!!

Eric

佢有D口音但唔似大陸
外國回流?

Underground冇聽過佢

標題撚 呃hit rate

冇人想比反應

成個坤哥咁

出去啦 出去啦

好尷呀

萬眾期待

點會唔認得

Oscar tong

串都無乜問題，但係黑人憎就死啦

一開波仲覺得佢幾正
但依家發覺佢真係黑人憎

到啦

好毒

終於到左Oscar Tong

好多人認得囉

無哂人咁

剩返個3個都好....

勁過姜濤

點解呢個入到但唱直到你肯定嗰個入唔到

來了

佢個樣真係救唔返

樣呢方面唔會

薑檸樂

托一托眼鏡啦大佬

最大問題係佢用保持自我黎做藉口
死都唔肯改d缺點

全城期待

贏過姜B

肥仔入面的靚仔

2.0

到Oscar Tong

我未見過有人個人中咁短

[/member]

吓
我星期日先係喺街見到佢

唔係比人剪走左咩

點解依度咁多人討論佢

呢個humble 好多

樣唔靚嗰方面完勝

佢牙齒好短

個feel係格硬fake d自信出黎

啲牙都怪

薑毒得黎有style
但依件

整容都搞唔掂啦大佬 大蕃薯咁

佢唔係就咁樣衰嘅問題
唔識講

有人搶

好衰

樣既問題

條8婆講野你都信

Oscar Tong個樣好似張錦程

邊忽好聽

viutv有擺足本版上網

條八婆真係成日講大話

真係好聽

郁下咪好囉

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

倫永亮細個

屌，比你講完，愈睇愈似大蕃薯

個樣都唔係差咁簡單 係好差

已經破左音？

嚇死 以為Eric 撳左

屌，唔係有燈嘛

PANDA哥

後面gay佬幾nice

Eric Kwok 唔係想禁呀

個頭好大？

真心似
唱歌又唔係好聽

都唔係話唱得好好聽

都好聽嘅 如果係唱歌比賽

唱得係唔錯，但真係好樣衰

睇埋樣聽歌即刻難聽左十倍

Oscar Tong 個樣衰到
不過老實 合埋眼聽佢唱唔差

係幾好聽

其實真係唱得唔錯

高音已經爆左

我星期日都見到佢

屌一樣

有gay味

唱得好好聽喎

保持黑人憎

原唱太入腦
所以麻麻地

其實唱係可以入
真係爭個樣

個性格幾好
但miss chan chan講嘅野無可厚非

做幕後啦

佢應該要參加唱歌比賽唔係造星

做演唱會和音算喇

唔係特別好聽啫
Hugo好好多

見個樣都唔想聽佢唱

咁都4藍

好普通喎 高音唔得

都幾慘

其實都唱得算係咁

好好笑

又係樣既問題

唔係性格 係樣呀屌你

喂呀

臭閪最鐘意話自己真我

唔好啦求下你放棄啦

邊撚度好聽

已經唔睇樣只聽

有咁醜咩

其實樣唔係話好樣衰
可以執下 減下肥

爆大冷，Oscar tong都入浮遊區，咩世界

佢參加咗好多啦

做幕後算啦講真

其實佢性格都幾好呀，可惜世界好現實

我都唔覺

你唔戴眼鏡 gel下頭已經係轉變啦
你係要拎呢個樣出黎 想唔輸都難

有

個樣好撚毒

佢唱得唔差嘅 但係係肥肥地而又揀唱歌嘅話 Hugo贏佢幾條街 有character性格又應該算隨和挽得

一般
btw hugo好聽啲

咁都仲唔肯收檔

仲有個垃圾雨橋

仲有個雨僑呀

世界太現實，其實佢幾好聽

望多兩眼都唔開胃 真心

最主要真係冇character
醜得黎冇特色 仲慘過肥文

係咪話佢毒L 乍
成日話無性格

似

請善用不推文回覆
請善用不推文回覆
請善用不推文回覆
請善用不推文回覆
請善用不推文回覆

原唱太好聽

個樣好似時下毒撚

我好聽啲

好多人俾人話樣嘅問題
但其實個樣都未必真係好嚴峻
不過oscar tong佢就真係100%係樣嘅問題

曲到圓

Hugo 吸引好多
行出黎個氣場都唔同

唔好聽喎真係

小肥都出到道啦
有呢個樣就要有更勁既歌喉je
同埋佢感覺勁悶

都係 冇光芒
Hugo好charm

Oscar Tong揀錯歌啦
爆都唔爆吓悶到爆
點叫人㩒呀

Agger 無得輸
人地個range 咁闊

佢成個比賽都無識過fd咁濟 幾乎個個當佢透明

世界未日
冇左oscar tong絕對係,viu,觀眾,連燈仔既損失

我們懷念他

視覺影響聽覺

你睇下Lokman
人哋又係戴眼鏡+冇gel頭

Oscar Tong

193扮女人幾靚女

依個有陣酸宿毒味

有無ig

Error UA d廣告真係好正

炎症係咪宣佈左收皮

佢樣衰都算

但係毒

柒本身都係一個selling point黎

呢個版本係咪新？

好似無睇過咁

lokman型同靚仔咁多

搵Lokman 黎比

其實佢係唱得好聽嘅
但佢一出場真係會有種衝動想熄電視

其實佢唔係特別樣衰
不過一見到佢就覺得佢好柒

一係行偽毒坤路線

晚晚都新

Hugo is cute
會好想用佢做朋友
Oscar tong會想行開

雨僑好似 avatar

剩返依幾個都俾人cut?

所以真係樣既問題

但實力唔係

雨橋個樣好柒

兩橋個樣好怪

個頭好細

viutv唔識把握機會製造話題，
根本99個入面最有印象就係Oscar tong，
好似上年肥仔咁

永遠支持Oscar tong!

呢個樣好怪

叵屌 成龍黎？

好多error遊個排播過啦

空少
咁嘅樣

應該之前Error遊嗰排已經播過晒

呢個樣做空少？

個樣有小小大陸仔feel

阿凡達

大陸仔樣

好gay

講還講唔好貼圖

樣衰，唔高，成個零仔咁

依個樣好怪外星人

係性格囉
我初頭見到LOKMAN覺得佢好柒好似達哥
睇多幾集先覺佢正

可能覺得條魚太樣衰
對比之下覺得oscar tong都唔係太樣衰

雨橋好似唱得ok喎

應該hugo容易啲推

有,之前見過
不過冇follow到唔記得左

有冇手足知??

好樣衰呀屌

吸毒版周迅

矛盾一生

嚇撚死

哇 屌你老母

呢條友肯定整左容

肥仔個樣順眼好多
問題係oscar tang入mirror冇樣, 入error又冇合適才能, 最重要個樣實在太唔順眼, 你會唔會想睇節目望住佢半個鐘?

個樣做偽娘一流

做乜鳩嘢

國泰依加勁多柒頭空少

Frankie呀

Oscar tong應該冇多幾集比你睇

成家~~~打冷震

佢做乜9

佢係咪比人揸住個袋咁唱歌
好難聽

雨喬有浸蛇精味
同東玻炎症躝返上支那啦

躝啦

聽話

草蜢！！

屌 又唔係
foul得

諗多咗

我都覺得似因航

花姐又燈 可能真係中意佢扮女人呢

個樣衰到

又係我們？

又我們
唱eason 好大機會自殺

第一句已經

花姐好嬲

理解能力有問題？幾好笑

蝗樣

好驚嚇

仲衰過oscar tong

好似外星人 救命 快啲唱完啦

對上係個唱

難聽到......

咩角度影都好完美

佢好似唱得好辛苦

唱到柯唔出屎咁嘅樣

救命，折磨觀眾

嘩屌頂唔順

好難聽

好D似假劉華

佢成日鳩燈
人地唔轉想死咪由佢 佢爽咪得

好撚難聽

含住粒欖咁

走哂音

大力傷害人地耳仔

不了

好撚恐怖

個樣有啲似愛回家個安仔

火火個形容又幾貼切

肥仔做咩突然摸lokman手仔

難聽就唔係
但個感覺好差

同許志安撞歌

笑左

陰陽怪氣
形容得好好

陰得過龜頭魚？？？

我覺得依個樣衰啲嗰個格賤

屌唔係掛

因為係白臉仔佢就啱

佢真係好似瘦版金城安

安仔屌打啦唱呢首

呢首歌勁難唱
唱到都未必有果種味道

搭飛機見到佢都幾驚嚇

唱到乸埋一舊

安仔靚仔太多..

金城安順眼好多

佢心諗早知扮女人啦...

屌安仔好過佢好多啦

大學咁教你架? 廢青安

eric kwok眼訓到燥底

火火

金城安好樣好多

我都唔明up乜9
咩夢想

佢地啲comment真係mean左

你唔明自己講緊咩

好尷尬

仲驚嚇

聲線好特別, 好青峰~~

要驗眼喇！

Bye bye

早知扮女人啦

佢哋自己都知

佢最需要執執個樣，個樣好怪

eric kwok咁mean

唱番青峰d歌仲好

想快啲完揀人

你竟然用青峰同佢比

怪得好難執

雨橋好似有d豆雞

最尾個d真係慘

佢扮女人都係唱歌喎

冇事嗎你

攬下又有得博上鏡

啱 唔識講 小肥我反而都仲接受到
呢個真係望多眼都唔想

可能塊面肥返啲真係好啲 而家好怪

同意

似睇到燥左

上round明明靠唱歌入 呢round比人叫放棄唱歌

集集都有 童心點星麵

Marco仲青峰啦

好唔順眼 但又講唔出係咩問題

男人老狗做要改個名做雨橋咁女人

唔撚係掛,如果我係金城安一定想打鳩你

安仔靚仔好多 見到佢個樣係會開心咁笑嘅 太有喜感啦

係 同菠蘿一樣 唔改仲好啲

唔怪得無印象！！！

根本復活區已有心水

我諗佢唱青峰啲歌好過唱依首嘅...

最後一個好慘

Jonathan好靚仔

講野咁

Jonathan 好難聽

跳啲舞咁似anson lo果啲

把聲好怪

靚仔?

佢岩岩講野個語氣

細貓FEEL

咩狗屎垃圾就係靚仔

佢講嘢怪怪哋

瘦撚到 係咪無飯食

真心唔覺佢靚仔

成個蛇精男咁

個單眼

都係跳jazz funk

同岩岩3個比
佢又真係幾靚仔既

又靚仔 個個都靚仔

把聲似姐，高音

佢同和味隆同一間studio 同一間studio dancer玩比賽

好多都太瘦 瘦得唔好睇個隻

鬥雞

今年真係冇靚仔

靚仔

但講嘢怪

上屆都有 好似

viutv d審美有問題定我地
點解又係話靚仔
邊忽靚仔

agger

咁都靚仔？

Jonathan 側面唔掂喎

個個都話冇樣 會冇人睇

塊臉瘦到

Viu 話靚仔果d 十之八九係伏

好Gay 0仔Feel

又支那話

唱成咁

唔好唱喇

救命揀呢首，好姣

又想洗人腦 冇用㗎viu，我唔會無啦啦覺得tank靚仔

我都想知定真人同上鏡真係差咁遠

呸

Jeremy得意

而家咩媒體都果報化
咩都係男神女神

我覺得佢個樣唔差喎

太瘦

Jolin?

TANK係靚仔喎
不過要帶口罩唔好見到個咀

Jeremy 仲順眼過佢啦

我呸

Jeremy養眼好多

標準降到唔係支那歌就算

專心跳舞啦唔好唱歌啦

首歌唔係叫play 我呸？

可能啲𡃁妹覺得正

連登口味好傳統

練三星期都咁難聽

妖你mean到

帶口罩遮左大半塊面喇喎

VNN男神

咁就唔係真靚

本身覺得tank中上樣sell性格好
Viu越講我越覺得樣衰

屌完照唱

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (20)

佢呢種樣完全唔靚 輪廓 又太瘦
個性格都唔太吸引到人

我覺得jeremy順眼過呢度99個

一唱歌就.....
仲要唱咁多字的歌...同普通話...

佢跳舞果陣好有魅力

如果tank都叫靚仔
咁嗰個浩雲大師都靚仔

Tank好林師傑

好想睇tank 表演食西瓜

Tank係今輯算中上

蔡依林嫁 台灣非支那
講真廣東話有幾多首做到跳唱丫